如果我係kkoma既話...

替補改帶Sky叫佢走中
而Faker改打ad位
jg帶Blank唔要花生雖然兩個都好廢
咁有冇機會贏？

kkoma落場頂埋huni就perfect

Faker打後備
輸一場黑住面出黎換走個戰犯